最癲試過一路沖涼一路做咩？

試過沖涼時一路痾尿一路好似上圖咁拉筋
望住啲尿同大髀成parallel好爽

一路沖涼一路j呢條女

一路沖涼一路回呢個post

識嘢

Push

一路洗頭一路痾屎

一邊沖涼一邊抺身

一邊沖涼一邊著衫

一路打邊爐一路浸麻辣浴

一邊沖涼，一邊唔沖涼

一邊沖涼 一邊食杯麵

一邊沖涼一邊直播

洗頭刷牙剃鬚沖身 同時做

好認真咁沖涼

一邊沖涼 一邊打J 一邊屙屎 一邊刷牙

一邊沖涼 一邊沖熱

一邊沖涼一邊訓覺 真係試過踢完波攰到hihi

左手放係浴缸出面睇金庸 以前迷到沖涼都要睇

整蛋花湯

我同你一樣呀巴打 不過我係將小說放喺水龍頭上面，一路沖一路睇 細個嗰陣書不離手

睇落好易暈
不過聽歌真係正

一路沖涼一路屌女

做pull up

一邊沖涼 一邊數鳩毛

扑野

一路沖涼一路爆石

一路沖涼，一路同條女扑野
不過無av 入面形容咁爽

一路沖涼洗頭，條女一路含

一路沖涼，一路打PSP

冬天凍真係會咁做

浸住浴黎睇金庸
沖涼玩樂器

食杯麵
係浴缸浸浸下肚餓
淥左個杯麵番去繼續浸

係咪玩簫呀

試過貪玩一路沖涼，一路吹頭

我試過一邊刷牙一邊食嘢

扮消防

打J

個時為左睇多一頁用膠紙黐部手機落玻璃隔住玻璃睇

一邊沖繩 一邊用個保鮮紙包住部電話同人煲電話粥

一邊沖一邊同女友搞
後入好撚爽

水遁、水龍彈之術

打丁,打丁同埋打丁:(

一路沖涼一路跳舞

開住花灑沖涼！下邊條女含到雪雪聲

射D精入花曬頭裹面 等我家姐沖果時一開水成身都係精

幫隻貓沖涼

一齊沖

除衫沖涼

一路沖涼一路飲水

顏射家姐

一路沖涼一路同條女扑野

食生果 洗完即刻食 食完即刻洗手 正

一邊沖涼，一邊坐喺度冥想。

ff自己好似啲動漫人物坐喺瀑布下修煉咁

Beat J

一邊沖涼 一邊打乞痴 一邊咳 一邊打喊露 一邊放屁 一邊屙尿

一邊沖一邊訓

認真答
訓喺地下射尿上天 一邊用花灑淋
試過返唔到轉頭

嘔

有排太攰果時 成日都沖沖下就恰著左

貼啲notes喺玻璃門，一邊沖涼一邊溫書

仆街我細個都會咁做

係咪個個細個都會咁做
冬天真係會一邊沖住個身一邊抹乾個頭

救命呀救命呀 救命呀
救命 救命呀

思考宇宙奧秘同人生意義

溫默書
帶張紙入去沖

細個喺屋企浸浴 倒曬成屋啲沐浴露洗頭水落個浴缸到
整到勁多泡泡
最後畀老豆打

又一個會除衫沖涼既痴線佬

劣鳩+屎眼有野伸縮+個口有野不停進出...
好gay

係咪得我開始覺得沖涼依兩隻字好奇怪

一路沖一路後入條女，最後中出望住d精流到條女成腳都係

正 佢成身都係精蟲 都無發覺有問題

一路沖涼 一路傾電話
固定花灑 右手搽皂 左手拎電話傾

一路沖涼一路skr 🤙🏿

如果家姐諗住一開花灑就擦牙...

用花曬擦牙

一路沖涼可以一路屙屎嘅都係公屋窮撚

知唔知痾緊屎既同時你係射唔到精

一邊沖涼一邊玩j

一邊沖涼 一邊浸浴

冬天 腸胃炎 左手揸電話睇youtube右手揸牙刷 一路肚屙一路嘔 嘔完即刻刷牙 再洗屎忽
利申 儲水式電熱水爐 分秒必爭

心算。。。

一路幫人沖涼

一邊沖涼 一邊畀仔屌

日日都咁做

一路沖 一路抹身

一邊沖涼一邊彈結他

一路沖涼一路嘔
個次飲左勁多 一入到浴缸衫都未除就嘔

試過突然諗起條數，喺牆上啲水蒸氣度列式計

一路沖涼一路插自己菊花

我都試過

花灑射龜頭

以前見過有人話會屙屎 再用花灑沖散啲屎沖走佢 到而家都好撚深刻

冬天真係會

一邊沖涼 一邊睇咸片 一邊打丁

同女性朋友FaceTime

細個有浴缸嗰陣 會將塊浴簾中間dum少少出去個浴缸到 簾尾就dum翻入去 再裝水落去 扮係水池咁
有次失手裝得太多水 重得濟啲水瀉曬落個地下到 畀老豆屌到仆街

一邊沖涼 一邊推車 扑野

睇文匯報

條女一邊沖涼一邊幫我含 或者我幫佢奶

一路洗頭一頭吹頭

叫條女同我含撚

洗頭

好似av 咁，條女頭面向花灑，自己係後面推車，估唔到自己都可以做到av 主角

我日日都係咁 有乜咁癲

食飯

無出街唔想沖 但唔想俾人知
所以入去坐左10分鐘廁板出翻嚟

無沖過涼

細個試過一邊沖涼一邊做戲扮宮心計角色 自己同自己講野

浸浴食菜肉包 成個菜肉包跌咗落水

一邊沖涼一邊phone sex

一邊脫衣 一邊卸妝 並沒甜蜜對望

一邊沖涼一邊溫書

一路沖涼一路食餅

一邊沖涼，一邊睇catgirl 沖涼

一路流鼻血一路沖，結果沖完都未流完

同啲龜玩

唔好又變gay post please

同表妹一齊沖涼一路扯住

理想：將部初代gameboy放入保鮮密實袋諗住一路沖一路打
現實：極速起晒霧睇碌撚

一路沖 一路睇netflix

認真試過一邊食飯一邊沖

一路沖涼 一路抹身

我冬天果陣真係會咁做, 拎毛巾抹前面, 後面又沖緊熱水涼

一路沖涼一路做愛中出埋

細個一路沖一路屙屎
有d 屎沖唔走 我仲踩多兩腳扁晒
老母執起一臉茫然問呢d 軟軟地一嚿嚿咩黎

估唔到有人會店d屎

一邊浸浴一邊打邊爐

洗籃球。全裸咁洗籃球。洗完係廁所拍波

除衫沖涼。

我都係 不過我係哈利波特

後插揸波波

一邊沖涼一邊柯屎個啲一定係大毒撚
一啲最基本既個人衛生都冇

思考點解我可以一路沖涼一路扯旗

一路一帶一路冲涼

一路神遊一帶一路沿路國家既囡囡 一路唧高路潔牙膏落支牙刷到 準備一路沖一路埋刷 慳返D時間呀嘛

一路沖一路打拳

Facetime

一路沖涼，一路向北

唔會好凍咩

一邊沖涼 一邊嘔 一邊喊

沖住喊就冇人知道我喊啦

笑到仆街